發唔發現一個term已經消失咗好耐?

Y世代
以前啲人會咁樣形容8 90後
依家只會用80 90 00咁樣分

唔覺，學術上仲用緊

係時代變得好快
一個世代已經唔係以前咁界定
依家90後同00後感覺都差幾撚十年
所以xyz已經唔足以形容時下

英文都會KEEP住用 但廣東話都係用80後90後00後

鬼叫班豬鍾意 xx後依啲支那傳落嚟嘅用語

未聽過

咪係
Generation XYZ
樓主衝出黎認無知

kai子